其實班鬼佬係咪以為香港人好nice?

尤其係白人
個個路過都望住佢笑笑口
有d仲半咸淡英文講句how are you?
落到去LKF更加唔洗講
基本上班港女見到佢都濕撚哂
鐘意攬同咀邊件都得
港女仲好受落添
港女隔離有仔？咁又點
港男淨係識笑笑口咁話okok睇住條女走
去到開房扮冇套又可以無套中出
鬼佬心諗自己係本土都冇咁受歡迎
估唔到黎到香港都可以做到土皇帝

香港人獨有價值觀

班港男咁廢

崇洋真係好撚核突